# MDK02.01



## Воронцова Варвара, группа 3ИСП11-20
**Тема:** Салон красоты


**Предметная область:** Салон красоты в наше время является главной состовляющей жизни. Многие девушки, но а также мужчину не могут представить жизнь без салона, так как он может улучшить не только внешний вид, но а также здоровье. Большая часть салонов направдена на меджевые услуги и косметологические - это самые востребованные услуги, которые используюся в повседневной жизни. 
Не стоит забывать, что основная работа ведется администратором, которому нужно вести бухгалтерский учет по клиентам, услугам и мастерам. Как раз приложение может облегчить его жинь, так как сразу будет выводиться нужная информация, которую не нужно будет собирать по тетрадям, как делалось раньше. То есть исользование информационных технологий в сфере услуг обеспечит функционирование современных салонов на высшем уровне в следствии того, что будет снижена нагрузка на администратора салона

**use case and er-диаграмма для предметной области:**

*USE CASE*
![photo_2023-09-27_15-46-58](photo_2023-09-27_15-46-58.jpg)

*ER-диаграмма*(если ссылаться на нормальные форма, то моя диаграмма нарушает их, но я хотела бы показать в чеке реализацию: администратор, мастер, клиент и тд. Так как мне не хватает опыта, то объеденив администратора и маста под один объект в чеке будет выписываться кто-то один из них.)

![er](er.jpg)

**Figma: https://www.figma.com/file/OlLcLqudibmmaA8G1mQ20P/Untitled?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=u2M4usI1BTnZvrHJ-0**

*1. Основное меню*

![main](main.jpg)

*2. Работа с продуктом*

![product](product.jpg)

*3. Работа с сотрудником*

![employee](employee.jpg)

*4. Работа с клиентом*

![client](client.jpg)


**База данных**

![bd](bd.png)

Импорт

![import](import.png)
